728不是光復，而是反恐

謹記

我冇嘢講

推

推到二百萬人出嚟
香港人你真心能忍受畀班牛屎佬侮辱嗎？

正解 728反恐

復仇

反恐

反黑 反三合會
即刻成立民間O記

無野講

唔好再推依個post 開過個727
唔好再推依個post 開過個727
唔好再推依個post 開過個727
唔好再推依個post 開過個727
唔好再推依個post 開過個727
唔好再推依個post 開過個727
唔好再推依個post 開過個727
唔好再推依個post 開過個727
唔好再推依個post 開過個727